『劇透』《無職轉生》集中小說/漫畫討論 (5)

純動畫討論請去隔離po

[1月高質異世界番] 〈已整合〉〔集中動畫討論po〕無職轉生～到了異世界就拿出真本事～〈6〉

舊po

大量劇透 未睇原作嘅請上一頁

一齊盡情討論啦

=.=

艾莉絲大個真係好撚正
淨係睇咗漫畫only
艾莉絲話魯迪身體幼小 平時依靠佢嗰到

做咩開係app 台

咁有心引翻開劇透po